入錯錢問題

人哋入錯錢俾我，得幾十蚊
應該唔會俾人告洗黑錢掛
就咁入返俾佢OK？

唔知邊個台開好啲

第一個like俾咗自己先

推多次就算

無人應你嫁啦 摺埋啦

偉 係到嗎